# Визуализация диаграммы сложности классов пакета

![pic1](img/complexity-diagram.png)

На диаграмме для выбранного пакета показать 
иерархию наследования классов и интерфейсов
расположенных в этом пакете.  

Классы и интерфейсы показать в виде 
полиметрических прямоугольников.
Диаграмма сложности классов вложенных в пакет.
* Высота узла - количество методов.
* Ширина узла - количество атрибутов.
* Синие - предки класса пакета.
* Желтые - классы пакета.
* Синие - потомки класса пакета.
